2018年完之前想做啲乜？

我想好好咁放低而家心入面嘅呢個人
拖咗幾個月 都冇約過出一次街 但又日日搵我
2018年呢一個月係我俾自己最後嘅期限

了結左佢啦

卜野